係咁散播謠言話除左818 其他紅土果d咩都取消哂 叫人留力818果班究竟係咪鬼黎？

正常818未開都已經聞到陣大台味
民陣加戴妖實洗腦話要和理非示威同要有大台
根本唔需要叫人留力

係咁散播謠言呃人咩都話取消哂班友咩人黎

咁都唔識押後
816 到818 又係密到癲
以為全部人會出晒所有活動太一廂情願
上次大埔已好多人講都仲係唔檢討下鳩排